今日有咩活動？

尋晚去咗上環啲海味舖買嘢，由朝玩到晚，行完西又行翻去東，由頭行到尾又尾行到頭
依邊就瘋狂開炮
果邊元朗就無差別攻擊

今日你哋唔係想繼續翻工啊？？

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

今日地鐵運作受阻返唔到工

尋日行咗成日街都好攰，又瞓得唔好，早啲起身搭地鐵係地鐵瞓下先